頭先同台仔玩咗好耐

有冇人有多啲呢啲line嘅帳號畀我玩下
放假放到好撚無聊

屌下d藍絲仲好啦，社工平台好多

傻閪又想呃人

有冇網址得閒入去玩下

SAVE HK

估唔到佢咁快識穿。。。 下次自己落7仔影張相算

睡覺前的絆腳石